條鳩彎左可以點

打得丁多 依家彎左 好自卑
想變返直 可以點做

物理上彎左

彎咗好大影響咩

用另一隻打丁
Offset返就okay

用另一隻手打返
我都係咁
你向邊邊彎?

左

用另一隻手打 打完嗰下彎得仲勁

唔知係咪手勢問題

我向上彎

向右

向好果方面諗，即係條丁右邊長咗，咁先會彎左

阿拉伯揸牛奶法

打多啲向右

向上彎先正 你爽條女又爽

右邊一樣 左邊短左

Dumbbell

咁你平時應該係用右手打

做手術？睇醫生啦

call g for therapy

Dom碌鳩落街

再唔得我幫你打

有角度女朋友會很快樂

用右手打左廿幾年
都好彎下
用左手好唔慣

細個著三角底褲？

底褲問題
唔關打丁事
打丁一次一分鐘
底褲一著幾日先換

一碌賓周會易折彎~~
幾碌尻一扎斷節難~~~